下午茶的時光。（想入先好入）

聽日公眾假期，同人迫？ 不了

多謝收看

一個人食咁多

食飽先有力減肥

外賣

返屋企飲住檸樂加冷氣，so good! 下次約埋你同吉妹囉。

好呀

緣份到了，大家自然聚在一起